2月總共95宗, 全港近半WFH；3月增加500宗, 全部準時返工

全世界二月準時返工
三月爆發全部WFH

香港掉轉黎

今日下午有大量還押手足上庭跪求聲援

問777

完全理解唔到，
而家疫情幾時完都唔知，仲要日日咁燒啲口罩😷
係咪強國復左工，我地就一定要死跟

重要依家出黎話唔夠病床, 失控

屌你老母全港推你封關 又唔去做
人地台灣幾撚平安

新加坡去外遊如證實感染係俾全費仲要無保險claim
香港呢 唔封關又由班外遊撚出出入入

香港700萬人守左個幾月就咁就俾班人玩撚完
依家幾多計時炸彈嚮社區行黎行去無人知
出左荔枝角昌隆大廈群組 6個有5個中左招

真係好撚灰

LKF幾十單
冇個有外遊記錄
柒婆又贏

支那復工，港共有得唔跟咩

有幾多工可以WFH

驚咪唔好返工

唔好講WFH
淨係出街既人都差好遠啦
2月頭條街真係靜到呢, 而家照樣出街, 餐廳都好多人,好多都唔理1.5米添

林鄭條臭閪無用嘅野又要鬥快跟住大陸做
有用嘅野又永遠慢半拍跟玻狗, 澳門尾